屌你老母 d記者係咪咁撚廢啊？

咁多重點唔問 不停問道唔道歉
人都走埋先問無number點投訴

既然唔係暴動咁點解暴力清場啊？
點解警隊可以有警員唔show委任證?
點解速龍小隊可以冇警員編號？
會唔會追究警員暴力對待示威者？
龍和道有不反對通知書點解清場？

是旦問都一堆啦 屌

鄧伯伯當年50年不變
D記者咪又係啞撚左

睇撚到炆

叫佢道歉真係戇撚鳩

d問題高質d得唔得呀dllm
問統計人數咁撚on9?
d記者全部cctvb嫁？

佢都答撚左唔道啦 問問問
呢幾日聽唔夠道歉啊？

呢個又係on撚9

中信唔問
委任證唔問

萬1,2 蚊人工你要求d乜呀

浪費機會 完全冇準備

屌，問佢點解射頭同阻救護車呢D人道罪行都夠俾國際制裁啦。係咁同佢遊花園。

速龍無編號有無立法會議跟進

d記者真係廢

利申: 尊重前線記者

班記者根本私怨行先

記者都係種專業黎架！

我讀呢科真係睇到火滾

推到比班記者睇到 叫佢地反省下

班記者自己都比人打比人扑，慶到顛
都想對方同自己或同行道歉，
都知條友答嚟答去都話有問題就向警察投訴乜乜柒柒，問完都唔答
就當然想佢道歉會簡單啲

佢都答撚左唔撚道啦 仲問問問

佢就算道十次歉都冇撚用㗎
不如直接問委任證同冇number點投訴好過啦

可以問
警方會唔會 "主動" 調查 黑警濫用暴力, 唔 show 委任證等各種違規情況

唔係想分化啊屌
根本浪費緊機會
又報導唔到真相！又幫唔到受傷示威者討回公道！

被爆頭手足瞓左係醫院啊！
道歉有咩用啊？問問問

今日果堆問題好撚低質喎

同一條問題呢個問完第二個又問，重覆3，4次！
成班所謂記者，喺等緊記者會嘅時候，仲喺度9 fing fing 嘻嘻哈哈，完全冇 prepare 過，所以問題質素低到咁。

淨係不停聽到道唔道歉

屌我做咩

肯定無上連登

唔識問

好簡單即刻都諗到點解你話大部分係和平示威者咁又射埋催淚彈去其他人到啊？
佢已經答唔到啦

我無屌你 我屌緊班記者

聽記者問堆垃圾問題仲燥過聽肥聰廢up

屌 白白放生蘆偉蔥

Facebook live d撚樣又淨係sing hallelujah to the lord，都唔撚幫手推問題

禮貌d，呢round記者都係自己人！

係人都知既就咪問啦

問左咪又係尻答
真係會答你咩

仲有咩方法可以逼警隊回應問題？
點投訴？

問左尻答同無問係兩回事！
問左尻答可以屌佢推卸責任，佢一唔小心講錯野可以好多後果
前線警隊不滿、承諾調查等等

你燥唔燥先？咁撚大個機會比班記者問道唔道歉

lm

我比貨你地：
香港警方有沒有使用過醫院管理局系統查詢病人資料然後就今次示威在作出任何拘捕行動？

一條就秒撚曬啦屌

盧偉聰對警隊玩割蓆

淨係問多幾條醫管局呢d問題都有排玩啦

日日都chur到盡 放過人啦

d問題係廢左d，但我相信有機會再問既話佢地會睇到呢個post，識問架啦。
唔分化自己人，分民與黑警為敵！

認真啦 道歉有撚用咩
殺你全家之後同你道歉ok 唔ok 呀?
我地唔係要道歉呀

問埋D咩統計人數
屌針對返暴動d事先啦

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

推爆佢！

算L數,記者問D簡單問題,D 局長條條答案都火上加油

班記者之後仲想考公務員 like AO EO
唔想留個壞紀錄
年年都有好多記者轉做公職

仲有政府新聞處主任，唔通俾人點相咩

再推
講真我屌d記者唔係想洩憤
係真係太嬲點解時下香港新聞質素咁樣白白浪費機會，之前柒婆d記者會其實都係好多重覆問題問完又問

記者朋友們 希望你地睇到呢個post 幫手提下d同行

[突發有片] 中信圍困事件，真相還原中

比撚埋料你地喇 求下你地啦
唔好再問重覆問題喇

睇林鄭個記者會就知啲記者問問題問到幾撚低質

明樓豬點解躁
聽班記者問d問題好似無預備過咁

屌 你問到 佢都唔撚理你啦
你咁叻唔去做記者人地打份工，人地老細都可能有order要佢問咩

不如開個post 睇下大家想問咩 比D記者朋友參考好過啦

唔好批鬧自己人
團結一致

一條心啊唔好屌記者

大家怨一兩句好停
記者而家都係企我地呢邊
唔好分化

下次有記者會 大家比定問題佢地罷啦

你肯撚定我無做過相關既野？
警察夠打份工啦，佢聽order你又屌人黑警？

記者朋友 幫幫忙啦
連登仔幫你地做埋資料蒐集喇

搜集

加油啊，記者朋友

好心唔好資格論咁on9

睇下而家醫管局記者會d記者好幾多

其實唔明點解提出批評都要資格論，同埋提出批評都會被人叫做”分化”

平時d記者咁鐘意上黎拎靈感 今次唔上黎呀